警察/親友請入來

代我老豆post，希望大家轉發

如果你地認為警隊係正確
咁點解去到邊一區都會比人鬧

如果警隊係正確
點解所有高層都選擇龜縮卸膊

如果警隊係正確
點解個個都心虛唔show委任證同編號

如果警隊係正確
點解會變成過街老鼠

當年輕人可以為香港未來而犧牲
你地又為香港做過D咩

或者係可見的將來
你地下一代可能要翻牆先接觸到呢段歷史
你願意見到香港咁樣咩

你其實係有權選擇
同埋我相信你地唔係小眾

如果集合晒你地有良心的一群警察推翻現有高層同制度
重組警隊，

第一：你地唔會再係過街老鼠

第二：你地唔會被秋後算帳

第三：你地會對得住警察誓言

第四：你地會對得住香港人

第五：你地做番個人

最後：你地會係歷史英雄

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

push

天真依家d差佬係當年納粹黨褐衣隊來

推到林志偉死全家

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

我冇野講

犬：你吹我脹咩 去證監會投訴囉